[醒下啦！]好多人話黑警心理壓力爆煲，其實一D都唔係

今日睇住手足係PP出面俾人捉，捉完之後其實睇到d狗有講有笑，好輕鬆
其實佢地心理壯態係幾好，尤其是捉完人後有成功感
要令佢地crackdown, 真係要從其他野著手，各位巴打有冇計？

push

成班hi左嘢咁

行動期間腎上腺素影響?

當場抗爭完左之後
佢地就真係會壓力爆煲
因為冇得再打人
又返返去以前既日子

如果行動緊 屋企人出事呢？

岩

不過事實係難入耳，不過依個係事實

人地OT 3-4糧
打人到你地仆街，槍槍爆頭，馬照跑舞照

仲係到J人權法案通過做佢地就驚，要驚一早驚左喇

有，不過講咗冇人做。

最多咪1.5倍糧架

數字唔重要呀。

我既消息係一個月都雙糧

狗仔狗女 仲要等幾耐？

麻包袋x 博士

會唔會可以錄d soundclip，個concept好似四面楚歌咁

可以揾老人同細路聲，類似鬧：
老人聲：阿仔，我係你細細個就教你明辨事非，要有良心，做人唔富貴都唔緊要，但最緊要行得正企得正。你睇下你而家，又亂打人拉人，你自己個心都知你做緊乜，知道係個政權利用緊你，但係為咗個種權力慾你越黎越離譜。你再咁落去我第時走咗都無眼睇你！
細路聲：爸爸，我而家返學都唔敢同人傾計。唔係因為d同學蝦我，而我覺得自己好醜。我爸爸做差人，俾人叫黑警。以前我好自豪爸爸係做警察維持治安，但係而家我睇到d片我都覺得好唔開心。原來爸爸係咁樣既，亂打人拉人，仲會覺得好開心。
爸爸你變咗第二個人咁，可唔可以還返舊時個爸爸俾我。。。

大家或者都諗下有無d更hit到黑警心理既字，再揾人錄低然後係出面播

咪再叫黑警, 叫殺人犯
燒狗肉
屠龍
讀入職宣誓誓言

冇 佢哋完全冇道德冇良知冇廉恥
只能夠屠狗

進攻! 打狗!

呢個啱

可以答你 係好撚輕鬆
全日行動基本上冇人受傷 可以點唔輕鬆?

反而見到一班人離遠喺度 呀~~死黑警
佢心諗你都on9，衝埋黎你咪又係嚇到雞飛狗走

講左好耐麻包袋，再升級就暗殺，佢地就知驚，袋幾皮野一個月，無啦啦命都冇埋真係冇仇報

請原諒我份人係咁直
不過你真係大天真

班狗俾人洗哂腦，唔睇新聞，同世界脫節

佢地啲心理質素就好似支那大媽，點樣恥笑、辱罵，都會覺得自己有做錯
同埋打人果啲都低層柴都未必有條，制唔制裁本身成世都唔會去美國

唯一打擊到佢地就係肉體上既痛楚